元朗要人 朗屏集合

元朗站既人都快啲去朗屏走 唔好硬踫

推

好似無西鐵

咁撚耐可以無差佬？

屌痴線真係 無職員無警察

特登唔理啦肯定

元朗而家要人！一班手足中環去緊！

朗屏集合 推

警察做唔到野就摺埋啦 支持成立民間自衛隊 對抗黑社會惡勢力

等夠人先行

push

小心 唔好落單

Pish

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

急！打爆消防鐘 yoho都打
開消防水喉自救
快快快

屯門義駕元朗

即刻開晒消防鐘 快

元朗飛站
朗屏正常
附近巴絲
快快救人

走啦唔好要人,快啲搵個朋友地方避，你唔夠佢哋打架

元朗而家要人！一班手足去緊！

一定要集合左先

屌，10個9個都去左上環啦，搞笑咩，用下腦

打入閘內，換杉無用

互推

清算等之後

救咗人先

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

而家先黎交戲垃撚圾黑警

職員，驚到仆街走撚左啦，警察？個個去曬中上環，除非元朗再搞大啲，如果唔係冇可能警察

有無人知背後乜人

你都on撚9，用下你個死人腦先講野啦

咁耐先到場 仲以為你call幾team人
點知先得個十零人 愈睇愈嬲

屌，你唔好淨係望撚住個電視啦，你有冇出去行啊死產

無咩人

P牌仔企開D啦屌你老母

走喇， 仲去！

老黑刀都有 唔夠打的

係中環 係咪係元朗等？

屌你唔用腦，元朗要人啊！去啦！企開啲，鍵盤戰士，你起下我底先啦p你老母